係咪保險agent識到集團老細,簽到單就搵好多?

就算強積金, 有幾千員工d強積金都由佢跟, 佢已搵好多佣

仲有group insurance

你係女，有波有羅都大把老細大把單簽

識人地公可HR 就可以

首先一次過轉走會有一筆佣
另每月供款，每月都有佣收
變相出底薪

係
基本上你做到一間有規模嘅上市公司既強積金，都已經可以有幾百萬佣，同埋每年都有個底薪既管理費比返。
唔一定話要識個老細嘅，你識佢個cfo or ceo都夠，不過前提都係夠專業同關係夠好，因為要處理既野都幾多下
同埋會幫佢地搞講座，到時如果有員工想買保險好多時都會一次過做埋，所以帶動返嚟嘅嘢都幾多

今日先跟開個問我有無朋友介紹入
「有朋友可介紹入行？成功考牌上itc 入職 介紹費$3000」
前排先聽佢介紹好多人入去做 轉頭又搵人入行
睇黎都知做唔到先走再換另一批

呢d位咪又係識人拍膊頭圍威喂入
一般中學程度/廣東省話未講正既保險狗咪諗啦
女人有樣有身材床技一流既另計

只能說大部份呢種單係是男人做多
背後係有大量稅同財務野要考量
如果上市公司都要過board，本身冇咁上下入都圈子都唔諗，就算有床單本身學歷都會有咁上下
你覺得同班老細或者班高層熟係無知識定大家本身咁高咁大玩開多？
只能說富者只會愈富
唔好用自己角度就當係一切